各位手足陣間果場支持哥倫比亞定英格蘭？

正評：哥倫比亞
負評：英格蘭
等我繼續買少d連登仔支持果隊晉級實冇死